REQUERIMIENTOS PREVIOS: tener instalado python 3 
  
CLONAR EL REPOSITORIO

ABRIR CONSOLA DE COMANDOS

NAVEGAR HASTA EL DIRECTORIO DESCARGADO

EJECUTAR EL SIGUIENTE COMANDO $pip install -r requirements.txt

EJECTAR EL COMANDO $python manage.py makemigrations

EJECUTAR EL COMANDO $python manage.py migrate

EJECUTAR EL COMENDO $python manage.py runserver

ABRIR EL NAVEGADOR EN localhost:8000/admin. USER= "admin", PASSWORD= "admin" PARA LA ADMINISTRACION DE DATOS (CRUD), COMO LA CREACION DE CUESTIONARIOS, REGISTRO DE PERSONAS A EVALUAR.

ABRIR EL NAVEGADOR EN localhost:8000/api PARA VER LOS CONSUMOS DE SERVICIOS BACK
